屌你老母，大家真係要小心會員北角陳家樂

會員北角陳家樂#143343

1.水鳩人送中

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

2. 扮去咗德國領事館

去左德國領事館同領事解釋情況

張圖原來係上東網搵嘅

3.post舊圖fake鳩人

（突發）元朗鄉民準備用籐條插中國旗對付示威者！

（突發）元朗鄉民準備用籐條插中國旗對付示威者！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要覆人" 四小時前發 " 香港人點會用個發字， 香港人淨係講法治...

4.post 舊圖fake鳩人2

626 當日用上星期嘅圖，唆擺人去圍狗總

大家小心山本一夫同mboli呢兩條友

更多資訊，可以喺呢個post入面睇

一路以為呢條友只係戇鳩仔, 而家發現原來可能唔係， 條友仲要成日上熱門， 大家真係要小心， 麻煩幫我推推

推